虛心求砌機list

電腦白痴，想砌部機，虛心求教
budget around 4-5k
主要文書用，會有時run 下d google extension 搶機票，唔打機

唔該晒

電腦白痴建議買返廠機，壞咗都有人幫你整，4-5k夠買到你想要既功能了，推薦dell，售後一流

[砌機List] HK$5,000 文書執相剪片
Intel i5 六核 文書 執相 剪片 組合
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

btw文書唔係用ryzen好啲？配張弱雞顯示卡

感謝建議

文書啫, 又唔係多工, 樓主電腦白痴用番intel好啲

廠機，求comment

sata m.2 ssd 不了

好垃圾？

自己畀錢去J寶換條intel 760p 240GB/480GB 平靚正

8400T